聽日絕對要比人睇到我地係和平 求下你地睇下我既意見

利申左先 我好憎元朗啲白衫
我諗左好耐 勇武定和理非好
最後我覺得聽日勇武對黑社會既傷害會被政府補貼，和理非會正名示威者，更好地保存實力，去繼續對準政權既行動

1. 黑社會有中共同政府大量補助
如果勇武 唔通聽日真係燒村？
就算燒村政府都會光明正大咁補貼佢地，仲有中共去無限補助，相信唔洗fact check都會相信政府係必定會補貼聽日元朗任何損失。對白衫人既傷害又算係咩？我地aim既係更大既利益 光復香港—將香港由中共手中奪回。

2. 不同持份者對示威者既接納
今次勇武對我地既抗爭幫助不大，反而可能令到市民誤會示威對一般市民造成危險，即使有我地唔割𥱊 但假如誤傷市民/打傷唔認係白衫人既人，係好可惜既事，大規模武力一定會影響營商環境，增加市民既憂慮，影響好多人既收入，所以武力最好只係用係政權
和理非示威證明比更多人睇我地係唔會影響到政權以外既人，可以令更多持份者唔反對我地，強化示威對市民無傷害既形象。

3. 仲有好多裝睡既人
心水清既人又點會唔憤怒當日元朗黑社會打人，點會唔知中共係幕後黑手。但好多人係自私，以我老母為例佢係見到黑社會打人都唔會做任何野，仲會話示威者暴力，如果我地阻嚇左黑社會，佢地就會當我地係condom，去抨擊示威者打人，呢班人會務求自己係安全，依家我地出黎表達我地既不滿，再有同類事情發生，果班人先會逼住出黎加入我地，去維持佢地想要既安穩。

4. 和理非唔係叫你唔可以還手
起我底，雖然無人理，我係有呼籲去元朗保護示威者番去，如果聽日有任何人被騷擾，示威者用任何武力去制服，反抗，還擊對方，我相信係絕對唔需要考慮，自己人都保護唔到，仲點去抗爭？

總括而言，希望大家星期六行街保護好自己，星期日對準政權，奪回屬於我地既香港！

：和理非，星期日出黎勇武
：聽日要制裁黑社會

最後我戴番頭盔先，聽日點都唔割𥱊，祝大家凱旋而歸

光復香港，時代革命

對準政權

大家支唔支持都好 睇完諗過 我會支持任何決定